Physical sales入

想join1年plan
有冇學生價？
tg:

同求1-3年plan
tg:

運動記得配合好飲食
事半功倍

同問

Pm please

而家join physical 應唔應該話你勇者
本身physical 都久唔久有收皮嫌疑
而家加埋疫情開單開少左應該收皮收得仲快
ching 睇路
唔好join 咁耐

咁ching有咩推薦🥴

冇
我自己自疫情開始轉玩街頭健身

想join 1-2.5年

Sales pm plz

一年

做緊physical教練，其實有平價plan